【習思集憶】中國人壽入一入黎。

做保險狗已經比人歧視，仲要做大陸保險成班新香港人廣東話都未講得正，係我地頭sell保險，買中國人壽正on99，班新香港正係為左份communtion，馬一你出事班新1香港彩你都有味，再一個唔覺意共產你個份保單就gg!!
星期日見到班中狗，都仲要企街sell保險，有感而發。保險十萬八萬不是夢